LIHKG唔需要中文名

香港都冇人叫Facebook做面書
Whatsapp、line都係叫英文
與其夾硬改中文名不如唔改

咁應該點讀

我連英文應該點讀都未知

L I H K G

真黎特？

我估應該讀 li h k g
或者等連尼住plus仔公布一次點讀

冇人會咁無聊扮我掛

咁係讀 li 定 li 先

lee定lie

就咁逐個英文字母讀
L I H K G

呢個好同意
LIHK本身已經係一個品牌

如果遲啲有收費版希望俾多少少credit HKG+

叫做LiHKG+

留意番 以上既名讀音都係兩個音節或一個音節
而LIHKG係有五個字
就算簡化成Li HKG都係四個音節
對於凡事要求方便快捷既香港人黎講
係普遍不被接受的
有見及此 LIHKG呢個名需要簡化

讀都讀唔出喎

我估係lee

我直接講 L I H K

中英都唔係重點 重點係要順口

讀link

Link-H. Linkage

黎特

我啲朋友個個都係讀 Lee HKG

讀唔到嘛唉

你講嗰堆例子全部都係鬼佬整出嚟
香港人唔叫佢地啲「中文名」有幾出奇？

本土嘢都唔整個中文名就真係奇啦

咪就係